ACG貼圖區(19) 君の膵臓をたべたい

credit to 美城曉

@dvdwriter
[有圖] 中大女學生 收費$2000做導遊 帶領內地旅客遊覽校園

老婆之一

Ai ?

Shizuka Rin desu

You too much wife
Don’t know who

just like you

Me only have 加藤惠

55

真

想同佢去露營

啲人死曬？

比個標題嚇走曬

梳囉…

抵啦

想放碌鳩入去

仲有2日就放假

已經放緊

屌你老母

Who

初代萌王前來留名

オリジナル

Ok

冇人

is

台豬清除曬佢地

我老婆 撒照

聽日neofilms要死幾耐ser

lm

好！

ho

其實神槍少女幾好睇

返埋今日

番都係為attendance姐

我為興趣返工

こんな世界ならもう消えてしまえと

好睇？

唔好睇=.=

要降低d智商先好去睇套野

今季淨係追嗰兩、三套

Endro、五等分、天使、路人…

之後就沒有之後了

咁我應該啱睇…

gdrive又改reset時間 真係要半個月先upload得晒.........

..................

咁份糧比哂我ok?

你請我環遊世界？

返工唔係為錢
聖人

比埋我

事業係以興趣為先！

你就好

淫底

agger

唔隻揪？

觀點一樣唔駛隻揪

dont post my waifu

開channel放loli gif

join左以後唔駛去美帝了

蘿莉控好嘔心

準備搶飛未

仲有24分鐘！

你都係

個網慢柒到

麻麻……
上次首好聽啲

好好打？

bulk緊夜神起義bane嗰種

agger 上次正D

ho 個server開始死

死完未

頭先仲上到

siu4

琴日好左啲
唔見支那鴨仔團

不過好撚多港媽帶埋啲仔女黎中大

2046........

橙

辣殺ser-.-

error…

搶咩張

fsn hf

Have what 特典？

好似仲未有人買到咁...

點買.......未開波就死

set a有a5嘅卡仔

set b~c有文件夾

邊個學生會候選內閣出黎當面屌柒呢班人，我實投佢

咁睇一般場算

參觀中大

中大已夠人
請到香港最高學府含大參觀

依家唔買一般都唔得啦…

入去冇SET A就可以轉番去MCL買了

佢連facebook嘅開售post都del埋

yes

辣殺！

係咪唔賣架啦

好似之前咁
8點再嚟！

特登唔去食Lunch=.=
坐鳩左半粒鐘都未買到=.=

飯都唔食==

算…放棄

lunch suen=.=

仍有
內部認購 ho ball

咁黑暗==

資本主2

攞少量做內部認購唔過份…

識人好過識字

concert就話內部認購姐
A5卡都要內部埋

日本好似入場睇就送

香港=落後地區

中共國一部份55

支那人

搵fd買到了

疊埋心水一般場
反正特典都冇咩興趣

Agger

2月14自己一個去睇gundam NT會唔會好毒

唔係saber應該冇人搶 siu4

情人節自己一個做咩都毒

==

駁唔駁到先

本身都毒 是但啦

梳囉

我清泉黎

個網都未開返就買到…

我老婆

多謝會員提供笑話一則

我仲未入到 dont ask me why

擺自己老婆上枱…

比人hack左==

你老婆好正 好撚淫

大家咁話

和紗BB乖乖女黎

其實真係咁易比人hack到咩…

問it狗

讀IT會教人hack

有個電字都關佢地事架啦==

水電煤都係IT狗責任

會 husky識

有陣咸漫彩頁咁嘅feel

終於轉到老婆

我應該無得罪husky…

希望無事

收聲啦

打錯字
係二奶

死梗啦u
等陣就hack曬你啲錢

你好撚好打？

ho ball!!!!!!!

收工返屋企cut上網

太遲啦 一早override曬啲野

仲有電話線==

-.-?

光纖仔？

會然husky不誠實使用電腦

本文含21.4%ACG成分

幾時搞

去問站務台台主

冇人識佢喎

用電話線hack我部腦
咁癲！

拎刀cut啦

-.-.................

過街老鼠黎==

ho la

貼過==

新post5計==

5想上堂==

係屋企un住腳覆緊你

係天地堂un住腳覆緊你

返緊工un住腳覆緊你

冗員

放學坐住地鐵覆緊你

過分

聽日仲要翻

奴性 星期六都返

jaga 放假了

Me very unhappy

orange

Apple

非常不愉快

banana

玩bio2嚇到瀨屎

廢

唔廢 我都嚇撚死

渣ga
我同fd玩都無事

你有fd我冇

開分享遊玩，我join你

pc撚

Weak

買ps4，開分享遊玩，我join你

張圖完全表達到我依家嘅心情

張圖反而令我諗起直播燒屋條友

好懶

垃圾mtr幾時先裝鋸齒落門到

裝刀片

鋸齒好D
刀片唔夠殘忍

其實mtr應該要轉用運輸帶嘅形式去營運

咁嘅話可以唔使等車，又唔會信號故障，又唔會有百痴卡住個車門

咁社畜點跳軌

死遠啲

由於NGi網站伺服器仍然搶修中，《Fate/stay night Heaven’s Feel II. Lost Butterfly》前賣券套裝第一彈發售將會有新安排，詳情請留意新映影片FB公布，我們再次向受影響之顧客致歉🙇‍♂️🙇‍♀️

my cart cookie expired cry jor

low quality=.=

Holiday sin cut la ==

now=holiday lor

Diu u

why diu me cls=.=

唔撚抵得人放假

利申 剩係放6日咋

HCG貼圖區(19)

H是咪指Husky

yes
husky cg

cg就無

cls
上p網搵ハスキー搵到好撚噁心嘅嘢

.............?

仲有好多更噁心嘅

你唔貼出嚟我地又點知有幾嘔心

fucking furries

你…真係想要？

似某會然

咁撚大隻

furries je mo si ge-.-

5sick English ==

貼多毛J唔會比人bam

有大佬照 唔驚

husky…？

HCG貼圖區

突然想養寵物…

husky hcg貼圖區

屌寵物

屌 一起底就知邊個扮上進養綾瀨了

美波？

維園賣自家設計既貨 今年真係慘不忍睹

啲圖siu4

又嚟…

我睇番system log法國上進養綾瀨呢個名成8個月冇人用過

睇睇下唔對路 yau binc-.-

睇睇下先知中左伏

因為 Fate/ stay night Heaven’s Feel II. Lost Butterfly - 前賣券特典套裝 - 套裝A 已經下架所以從您的購物車移除，如果需要協助請連絡客服人員

紫音小姐

條j白色

唔好睇咁多鹽濕野啦

日本人啲jer仔唔係成條白色就係有啲黑色條條遮住㗎啦==

唔睇點打jer

睇開個系列出新回唔通唔睇

我睇開冇紫菜

不得不講みちきんぐ老師咁多角色入面紫音小姐真係塑造得最好個

聽日翻學

抵

嬲

去撚個prof.

好似5系太好

咁send個email過去同佢講我有offer喇唔in你間野喇

明白點解台主成日搶開post
開post係幾爽

有咁諗過
但好似好rude

rude乜鬼你會去讀咩？以後有機會再接觸咩？

PolyU HKCC

老婆

買到咪比你買囉

三玖吸引力幾何級上升

一般貨色

內部認購完再公開俾人買

啱
喺天使番入面求其執件細路女都正過佢

Ching ho ball!!!!!!!!!!!!

平時我都唔打弱智
今次要破戒了

黎啦

打未

ho ball

ok你過嚟港島

你過黎新界

無回鄉證==

.....

咁翻poly打

老納斬撚死你

凍撚到你入深圳人民醫院

唉

Have 心事？？

唔想做assignment

唔好做囉 做人就係為咗開心姐
唔開心唔好做

豪個幾%比個prof.
乞衣咩家陣

我開trans am 俾你地互相理解

啱

呢啲時候梗係俾佢冷靜下

同我比邊個弱智啲

佢無咁大

貼過

新post唔計

上堂就專心D

星期六都要返？
咁唔人道！投訴佢啦

幾時有等三季

Angel 方加

星期六都要返學，慘

大學生係串啲

同親戚食飯問起我讀緊咩點答好

紅磡

讀大專

話讀緊poly咪得，洗鬼講咁多

POLYU HKCC

2個差5多

蘿莉控

u lor

Me is not

我=佢=咁醒目

相反詞

真 佢應該係醒目仔黎

55555555555

越on9先越醒

利申on9仔

係咁最好就4個on9仔一組

咁又唔得
太多on9仔冇人lead住就會失控

on9仔lead on9仔咪岩

唔同 on9仔同on9仔會相斥

點會 on9仔會同on9仔圍爐先真

唔得*

咁會變成真•on9仔 冇得救

係 好似你咁 冇得救 所以屌都廢事

我5系on9仔

大家說對不對

不是吧

Release the spyce首op真係巧巧聽

好過牙井小小咁啦

請尊重台豬55

屌 fail左

好好玩

正

Is 美油good

ching sick ball

廿層樓都未過就重貼

[img][/img]

cls, 懷疑微積分開左BOT推post, 成頁都係微積分

人手貼＝＝

source?==

求其上Twitter 搵黎貼==

想知係邊個

嘩屌碌到呢張嗰陣嚇到瀨屎

why

津島善子

對眼大到

thx

躝啦

年廿八想洗邋遢
想掉自己入垃圾桶 點睇

bye

唔挽留？

agger，仲要經常repost

又屈

post圖唔放source
HKCC點教你架

做lab report 唔落references

low quality== (Husky, 2019)

起粒粒嘅

In husky we trust

唔怪得爛grade啦

蘿莉控集中post

百合非蘿莉

Lab report 個grade都唔影響finally 成科個grade==

you too

我清泉

屌！
玩生化危機唔夠子彈用，點算？

唔好打 避開戰鬥

我係正義嘅化身！
點可以視而不見，聽而不聞

攞碌鳩當武器咁用

去錯地方

今集把刀唔係無限耐久喎..

冇去錯到

台蘿莉台拉晒啲人就啱

最慘鳩都會斷

肉莖重生

食藥草咪得

之前玩bio6嘅時候李小龍上身，今次兩嘢就爛
cls！

Bio6我都試過用刀仔玩
用狂風刀法殺出血路

玩leon表無彈比licker撚狗

我一開始見佢擋撚住我條路，射佢兩槍之後停唔到手

Bio2係bio6之前嘅
Leon未習得武術

究竟點打先可以打斷把刀…

Bio6把刀可能用鑽石做

後期轉用電棒好爽

得Sherry先有

真男人係Jack咁用拳頭

鐵拳無敵

開槍打就會引到暴君但唔打又過唔到去

Bio6最鐘意都係leon把麥林

我都係玩簡單算…

未睇

玩easy不如睇人玩算==

預算低咗

唔是外判左俾支那做咩

志在參與！

左輪正啲

Elephant killer

bio女角最正係sherry！

未睇呀

對唔住牙曉
你係大佬
以後唔敢得罪你

本身都無諗住再po落去…

唔會因為一、兩張圖就劇透掛…

好肚餓

煮個麵食

牙妹

冇曬豬骨味出前一丁

好撚正呀

個男主比人法式濕吻就唔返學又唔返屋企

有無廢到咁…

比我就即刻就地正法

我搵妹妹，你要個bitch家姐

我ok呀

bitch！

老婆咁淫 做人小三
身材又正 又大姐姐屬性

補番先 睇vivid

老師

起完格仲要變埋色=.=

學左新招 想搵人隻揪

？

挽留

=.=?

？？？

天才

CLS

3P

瞓到e+先起身

早安

lovelive = 比狗睇

真姬我老婆

agger, 十蚊九件麥樂雞

Comme c' est mignon.

識法蘭西文勁

5sick

想搵人隻揪

正！

==?

蘿莉控？

貼過
希望會員好好反省

Sor ==

做IT要咩都識

識唔識換水

基本功！

It狗識咁多skill

唔識會比人炒，你話識唔識

今日去親戚屋企拜年撚到個asso仔喊

冇人。。。。。。

打緊機==

Endro 好冇睇==

一放假出哂去cow女

你地偽毒

出左去偷影蘿莉

咁𨶙癲…

食屎啦！

星之卡比？==

Btw有冇physics人可以解釋下點解個人會跌得快過個銀仔

講笑==
我又唔係微積分（蘿莉控）

下= =
你好好打？

V = g x d
個V再扣返空氣阻力
銀仔密度低咪落得慢啲
中學全部假設真空唔係幾識上面都係我鳩推論出嚟==

銀仔唔係air resistance 細啲？

Surface area 細

但係銀仔同你老婆係咪同時間同一位置落先…

問下會然御坂美琴bb

睇返張gif你老婆落緊嗰陣先扔個銀仔出去咁個銀仔咪慢啲==

唔知佢向上扔定向下扔個銀==

落左咁鬼耐向上定向下都無影響啦==

即係當同一個system ？

唔sick英文......
我用中文學physics

Asso讀physics 用English==

唔識==
利申：phy5**

應該individual case嚟
自己畫個拋物線force diagram睇下

幾時教我physics

5**

5**入poly咁委屈

F=ma 夠做

Momentum 呢

咪又係F = ma 拆出嚟…

下==

p = mv
v = u + at

我physics 好差==

老婆好正

=.=

入左個tg group成幾個月先有人發現我係userbot
然後比人秒ban左
跟住話咩userbot=唔安全
我依家都未跟得上呢個logic

Orange

最好笑係入面班admin邀我入去既
即係監管不力啦 siu4

隻腳一定好好奶…

really logic not found
話userbot可以用黎做chat logging
叫我換個acc再入
個問題就好似有人問你 牙井一定冇逐個user cap圖用黎report 你信唔信呀

Husky=唔安全先啱，佢講錯左姐

強烈反對電競入奧，德國及日本奧委會：電競並不存在 、有損健康 不應視為運動

大和民族

二戰邪惡核心55

我大日本帝國第一個就打柒你

收皮啦！連支那嘅皮都收唔到

要不是中途島戰役美帝出茅招
我大日本帝國一早贏左

鬼叫你偷襲人地個珍珠港姐

唔係你個閪屎小日本同蘇聯玩互不侵犯
我大德意志一早收共產皮！

美國佬竟然敢係大平洋放軍隊
唔教訓下點得

-.-

如果講嗰班人嘅話，佢正好多

綜合各方面最正=絹旗
大波=濱面條女
最可愛=芙蘭/達
精神病=麥野

異能系xxxxx?

最愛絹旗最愛

yes
異能日常

男主啲火level 2係咪會燒死自己

首歌都幾好聽嘅

滑姦奶

唔同意？

結城理真係好型

偽粉

一般…

Ok啦 成套野最正係早見發癲屌男主嗰段

女神異聞錄無睇過…

咁魔禁邊個角色最正

成套嘢重點

H是不行的

五和

Because 愛衣？

no-.-

Then why

why聲優affect u fav d wt char-.-

Deagle ?

Will ar
聲優50% 角色50%

May be

waifu type-.-

.............

I think you will like last order the most ==

Real

佢出世嗰陣醫生手勢唔好撞親個頭…

係 搞到弱智要讀asso

講真讀asso啲人去拜年真係唔知點面對啲親戚

利申：從來唔去拜

Sor囉 咁我下年開始先去拜年

點解好似好低畫質咁…

你可以同親戚講你讀最高學府 太空系

loli for protect

畢業直入NASA

魔禁最正嘅角色

2打6角色==

時間地點你定

咁你入恒大屌打晒佢哋

聽日晏就5點 信和門口

ok

讓你單手單腳

利申，睇過刃牙，已經係腦海裏面模擬好哂你嘅出拳套路，你無可能會贏

唔洗翻工咩你

年三十晚都有隻揪睇

新年仲要返工咁慘…

留名睇隻揪

yes 聽日去睇下先

你奴工黎 點知你

去霸定靚位先

花山薰打法似我

行完年宵睇隻揪啱曬

愚地獨步都係抄我技巧

下居然仲有人行年宵==

咁遲去睇隻揪，我驚你連地鐵站都出唔到

幸運: 100%=.=

Wa diu

我早到咗，做好萬全準備等你！

究竟做幾多好事先有...

整理緊裝備==

公平咩

真‧歐洲人

點解我正係中3個 仆街！！！

我無買咋，如果唔係邊有得佢中！

我全部投注額又去晒幫馬會鋪馬場草地

人生無22了

20蚊都未中過

公平咩
我死讀爛讀最後都係得15K
人地訓係度就發大達！！！

15K

放心！一陣條友就會好似之前中獎個印度佬咁

睇住人地發達個心情真係...

好難受
香港人鍾意睇人仆街多啲

屌 改圖黎
已修改下午11:13 2月3日
建立日期上午2:41 2月3日

IT狗好波！！！！！

完全唔明

屌

+1

有冇IT狗解釋下

同一條link，兩個version嘅圖

想開波笑下堆炒車友tim
雖然我都炒埋一份

呢到冇人入，冇人知炒左車

點解d人可以咁無聊…

無記錯高登好多年前有人咁玩過
不過係改連去bam圖引人中伏

玩過

photobucket

大把人mon post

得牙井一個mon實你

x台x

當年搞到自己都中埋伏個係咪你嚟！

台豬

我去5P台撚咋
好細範圍

佢好小氣，你仆街了！

條友係咁改名既 喂
標題叫咩好 會然#20805 入一入黎

btw, 張圖個file名叫2FAKE.jpg

真係唔好得罪it狗

話明to fake都有人中伏…

中左六合彩嘅會然入一入黎

屌 點解你知我打緊咩既

已經消失唔喺香港
#20805
改左第幾次?

因為我叫左井台主MON住你部電腦，然後話翻比我聽

應該第2次

改名好似有次數上限，一個月好似只可以改兩次名

等睇冇得再改名

所以佢依家冇得改了

條撚樣del左圖
好彩有backup

仲打緊呀屌

Lok Sze

屌 真係唔好得罪it狗

趁我個browser仲未山左果幅圖就save翻低去backup下幅圖先

睇嚟我都要對it狗好d先得…

點解好似咁兒戲咁嘅…
輕輕鬆鬆咁就搵咗條友出嚟…

Power of IT

用自己gmail好難搵唔到架喎

太信網絡

呢度好多it人

對唔住
如果小弟之前有咩多多得罪，有怪莫怪